[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/139886482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946770/answer/139874562", "content": "\n\u9999\u6e2f\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u4e70\u5f97\u8d77\u623f\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33471014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33471014/answer/139797898", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b1000\u5143\u4ee5\u4e0b\u9002\u5408\u9001\u793c\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21877942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21877942/answer/46251917", "content": "\n\u674e\u5c0f\u9f99\u548c\u6cf0\u68ee\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28282827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28282827/answer/85603908", "content": "\n\u6625\u665a\u5047\u5531\u771f\u7684\u5f88\u7f6a\u6076\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54508893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54508893/answer/139981905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u6700\u8fd1\u591a\u672c\u63cf\u5199\u82cf\u8054\u9ed1\u6697\u9762\u7684\u4e66\u88ab\u8981\u6c42\u201c\u4e0d\u51c6\u518d\u5370\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136587120", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54458665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54458665/answer/139610704", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5916\u79d1\u533b\u751f\u6216\u62a4\u58eb\uff0c\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u81ea\u5df1\u90fd\u5bb3\u6015\u6216\u6050\u60e7\u7684\u753b\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539427/answer/139845742", "content": "\n\u56fd\u884cnote7\u7206\u70b8\u673a\u4e3bHui Renjie \u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u7535\u5b50\u4e00\u4e8b\u7684\u4f5c\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23397845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23397845/answer/139951318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5e38\u89c1\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u5168\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u82f1\u6587\u7f29\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54098906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54098906/answer/139773162", "content": "\n\u56fd\u7a0e\u7cfb\u7edf\u660e\u786e2017\u5e741\u6708\u5de5\u8d44\u89c4\u8303\u5230\u4f4d\uff0c\u5404\u4f4d\u5728\u7cfb\u7edf\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u6709\u4f55\u6253\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/106323556", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/139515515", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30829751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30829751/answer/68422556", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u6210\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39384149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39384149/answer/81174286", "content": "\n\u5706\u73e0\u7b14\u7684\u201c\u5706\u73e0\u201d\u5f88\u96be\u751f\u4ea7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54098906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54098906/answer/139451049", "content": "\n\u56fd\u7a0e\u7cfb\u7edf\u660e\u786e2017\u5e741\u6708\u5de5\u8d44\u89c4\u8303\u5230\u4f4d\uff0c\u5404\u4f4d\u5728\u7cfb\u7edf\u7684\u5144\u5f1f\u59d0\u59b9\u6709\u4f55\u6253\u7b97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27292727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27292727/answer/103821595", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\u6700\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u559c\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53780614", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53780614/answer/139801542", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u4eec\u6240\u5904\u7684\u8fd9\u4e2a\u5b87\u5b99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41475927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41475927/answer/139854663", "content": "\n\u4f60\u6700\u6ee1\u610f\u7684\u5ba0\u7269\u7167\u662f\u54ea\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/66874998", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33436102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33436102/answer/138974210", "content": "\n\u6709\u4e2a\u80d6\u80d6\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/107035165", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32267507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32267507/answer/85845888", "content": "\n\u6768\u8d35\u5983\u5403\u4e2a\u8354\u679d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d7\u5230\u5343\u53e4\u975e\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54452511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54452511/answer/139672298", "content": "\n\u5982\u679c\u53e4\u4ee3\u4e2d\u56fd\u5177\u6709\u5f88\u5f3a\u7684\u4fb5\u7565\u6027\uff0c\u90a3\u4e48\u4e16\u754c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28498964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28498964/answer/41050728", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u67f4\u9759\u7684\u300a\u7a79\u9876\u4e4b\u4e0b\u300b\u4f1a\u53d7\u5230\u5f88\u591a\u4eba\u7684\u62a8\u51fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/140076675", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358949/answer/139920562", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u62a5\u9053\u5546\u8d29\u7ed9\u751f\u732a\u704c\u6ce5\u6d46\u589e\u91cd20\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53756942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53756942/answer/140028374", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u4f20\u795e\u7684\u97f3\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54535041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54535041/answer/140029330", "content": "\n\u5b66\u6821\u641e\u6d3b\u52a8\uff0c\u8981\u6c42\u5bbf\u820d\u8d34\u5bf9\u8054\uff0c\u6c42\u4e00\u526f\u6709\u521b\u610f\u7684\u5bf9\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139145843", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/139298669", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27195235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27195235/answer/139891662", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5e74\u9a97\u8fc7\u6211\u4eec\u7684\u540d\u4eba\u5178\u6545\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51885492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51885492/answer/129251143", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u7684\u77e5\u8bc6\u6700\u591a\uff0c\u6216\u8005\u662f\u542b\u91d1\u91cf\u6700\u9ad8\uff0c\u6216\u8005\u662f\u603b\u4f53\u8d28\u91cf\u6700\u68d2\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/139955256", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53509478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53509478/answer/135309761", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u770b\u5230\u300a\u8840\u6218\u94a2\u952f\u5cad\u300b\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38178765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38178765/answer/139875694", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/139858835", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/136952750", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21149829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21149829/answer/139721098", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u670b\u53cb\u662f\u771f\u6b63\u7684\u597d\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41717416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41717416/answer/139464814", "content": "\n\u671d\u9c9c\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9886\u5bfc\u4eba\u662f\u4e16\u88ad\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53487831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53487831/answer/136319706", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20205353", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20205353/answer/139645248", "content": "\n\u8fd1\u671f\u5a92\u4f53\u4e0a\u6240\u8c13\u7684\u201c\u7537\u5b69\u5371\u673a\u201d\u662f\u4f2a\u547d\u9898\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54437603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54437603/answer/139743617", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8517\u5e74\u521d\u6ef4\u6ef4\u88c1\u5458\u4e00\u534a\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37957746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37957746/answer/139898497", "content": "\n\u5982\u679c\u4e0d\u8fdb\u884c\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\uff0c\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54495676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54495676/answer/139881835", "content": "\n\u60f3\u4e86\u89e3\u4e00\u4e0b\u836f\u5a18\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5305\u517b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/38925247", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54536175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54536175/answer/139835003", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6e\u5b50\u54e5\u8df3\u69fd\u5230\u66fe\u535a\u7ec4\u91cc\u5f53leader\uff0c\u66fe\u535a\u8fd8\u6562\u5728\u77e5\u4e4e\u55b7\u8f6e\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26481926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26481926/answer/139602264", "content": "\n\u72f8\u82b1\u732b\u806a\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51605025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51605025/answer/139162712", "content": "\n\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u51c4\u7f8e\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/139893798", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53165392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53165392/answer/139580954", "content": "\n\u4e2d\u8d8a\u6218\u4e89\u8d8a\u5357\u56fd\u5185\u7684\u8bc4\u4ef7\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962572/answer/139821438", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u603b\u662f\u52a0\u73ed\u5e94\u8be5\u8f9e\u804c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54525305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54525305/answer/139833063", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f57\u6c38\u6d69\u79f0\u9a6c\u514b\u601d\u548c\u6069\u683c\u65af\u662f\u81ed\u50bbX\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52918214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52918214/answer/139463739", "content": "\n2017\u5e74\u4f60\u6700\u671f\u5f85\u7684\u6e38\u620f\u4f5c\u54c1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23670236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23670236/answer/63209169", "content": "\n\u6797\u5f6a\u591a\u5927\u5f53\u519b\u957f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53592839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53592839/answer/139784410", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u4fa0\u76d7\u4e00\u53f7\uff1a\u661f\u7403\u5927\u6218\u5916\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54471696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54471696/answer/139508573", "content": "\n\u4f60\u5728\u300a\u5b88\u671b\u5148\u950b\u300b\u4e2d\u505a\u8fc7/\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u201c\u8822\u4e8b\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38660835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38660835/answer/139872702", "content": "\n\u4e00\u5806\u5bc6\u5806\u79ef\u7684\u7403\u4e4b\u95f4\u7684\u95f4\u9699\u5728\u4e00\u8d77\u770b\u8d77\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49954922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49954922/answer/140089994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f57\u66fc\u8482\u514b\u6d88\u4ea1\u53f2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54380007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54380007/answer/139807219", "content": "\n\u9c81\u8fc5\u5148\u751f\u548c\u6124\u9752(\u55b7\u5b50)\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31968116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31968116/answer/59391550", "content": "\n\u5404\u79cd\u65af\u5766\u56fd\u5bb6\u90fd\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\u4ed6\u4eec\u662f\u4e00\u5bb6\u4eba\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/139879133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/139499056", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46324613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46324613/answer/139871732", "content": "\n\u4f60\u6700\u7a77\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20788039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20788039/answer/139955866", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8ba8\u538c\u516c\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54409163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54409163/answer/139759251", "content": "\n\u5c11\u6570\u6c11\u65cf\u7684\u59d1\u5a18\u80fd\u6709\u591a\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54556984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54556984/answer/139913108", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139805353", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405675/answer/139901577", "content": "\n\u56e0\u4e3a\u96fe\u973e\u4f60\u51b3\u5b9a\u79bb\u5f00\u5317\u4eac\u5e76\u4ed8\u8bf8\u884c\u52a8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54556984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54556984/answer/139995040", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369673/answer/139987877", "content": "\n\u8bfb\u535a\u8bfb\u50bb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54534925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54534925/answer/139969945", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5ddd\u666e\u652f\u6301\u8005\uff0c\u5171\u548c\u515a\u7acb\u6cd5\u8bae\u5458\u8981\u63d0\u8bae\u6848\u9650\u5236H1B\u7b7e\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36556126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36556126/answer/74385323", "content": "\n\u540d\u6821\u51fa\u8eab\u5374\u4e0d\u4ece\u4e8b\u672c\u4e13\u4e1a\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u505a\u4e86\u600e\u6837\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54429208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54429208/answer/139428274", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u79cd\u201c\u4e8c\u6b21\u5143\u7b80\u5386\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54263904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54263904/answer/139894770", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u535a\u4e2d\uff0c\u9f9a\u7433\u5a1c\u4e08\u592b\u8001\u9523:\u738b\u83f2\u53ea\u4e0d\u8fc7\u662f\u60f3\u8981\u5229\u7528\u81ea\u5df1\u7684\u540d\u58f0\u8d5a\u94b1\u7f62\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23284732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23284732/answer/137570163", "content": "\n\u5916\u7701\u4eba\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u4eba\u548c\u5e7f\u4e1c\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54358719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54358719/answer/139758546", "content": "\n\u5173\u4e8e\u9ad8\u901f\u52a8\u8f66\u7a7f\u8d8a\u96fe\u973e\u533a\u7684\u65b0\u95fb\u5c5e\u5b9e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50582197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50582197/answer/139969931", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u609f\u7a7a\u4f20\u300b\u6539\u7f16\u6210\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52681728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52681728/answer/134356526", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u5dde\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31148228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31148228/answer/101765230", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u5973\u751f\u8ba8\u538c\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/66800915", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54492814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54492814/answer/139881746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Bilibili\u5f00\u59cb\u5bf9\u817e\u8bafVIP\u4ed8\u8d39\u756a\u5267\u8fdb\u884c\u6536\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51464931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51464931/answer/139815215", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u6216\u8005\u4ee4\u4eba\u6050\u6016\u754f\u60e7\u7684\u7ec6\u8282\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46345393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46345393/answer/101180720", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u4e3b\u4eba\u731d\u6b7b\uff0c\u6536\u517b\u6d41\u6d6a\u72d7\u98df\u5176\u5c38\u4f53\u201d\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/139447719", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28333225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28333225/answer/139469678", "content": "\n\u767e\u5ea6\u7f51\u76d8\u4e0b\u8f7d\u9650\u901f\u5982\u4f55\u7834\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638501/answer/106392879", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/139789799", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54490697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54490697/answer/139609956", "content": "\n\u957f\u5f97\u7f8e\u4f46\u662f\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19971902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19971902/answer/15970664", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5a92\u4f53\u4eba\u67f4\u9759\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27028892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27028892/answer/139756634", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u6536\u5165\u8fd9\u4e48\u9ad8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54572601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54572601/answer/140024102", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7ec8\u4e8e\u9020\u51fa\u4e86\u5706\u73e0\u7b14\u5934\u94a2\u73e0\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20623931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20623931/answer/139842331", "content": "\n\u6570\u636e\u5e93 \u4e0e \u6570\u636e\u4ed3\u5e93\u7684\u672c\u8d28\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54556984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54556984/answer/139958881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23397845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23397845/answer/86491387", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u5e38\u89c1\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u90fd\u4e0d\u77e5\u9053\u5168\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u82f1\u6587\u7f29\u5199\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53536401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53536401/answer/139549691", "content": "\n\u5ac1\u4e86\u51e4\u51f0\u7537\uff0c\u8be5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54522082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54522082/answer/139897339", "content": "\n\u6e38\u89c8\u897f\u5b89\u5047\u5175\u9a6c\u4fd1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]